民建聯區議員張恆輝比狗入悅湖山莊捉人

【811屯門】讀者投稿。約於晚上12時，有防暴警察進入悅湖山莊內拘捕兩名市民。保安及市民嘗試阻撓不果，並被警方的胡椒噴霧所傷。有市民表示，民建聯區議員張恆輝為報警人士。

附圖為 稍早時間悅湖山莊大閘外所貼出的告示，聲稱除持有搜查令外，警察不得內進。

推！

民賤聯

仆街民建聯呀

TVB 最新深夜版本

【瘋警行動】警察太古站內行刑式近距離向人群開鎗掃射

民意！美孚街坊全場雷聲如雷 向示威者致敬！威風八面！

推！！！

推

812 機場 見

721 811

11月就收皮啦民賤聯

呢單一定要大搞

投民賤聯除時比賊入屋

push

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民

街坊係咪時候要屌柒條撚樣

呢個傳開去啦 11月等佢自動落選

住係屯門既人 小心佢啦